發覺波台班熱狗好中意走數

特別係個個意大利牛奶仔湯姆

你都係

我係熱狗 唔會走數

爆響口

米歷克走數王

圖已cap

冇走過數

留意到波台班熱狗入哂黎

波亞-射撚滿
賓周土打-牙秦
何金水-光頭達
返六日=意大利牛奶仔-湯母
香川真c23-柏洋
二和牌 -李正hey
黑b - 牙近
n賓 - 發覺佬

坐監喇

true

熱血公民 冇撚晒人

大把

yes 樓上已經一大堆

全部犬隻來

政府幾時拉晒佢哋

第一個拉黎 入去陪_BoA啦

_BoA

特登扮打錯字 就引到成班熱狗衝哂入黎

班熱狗

no

屈人熱狗者就是熱狗

唔好再推了

ok

熱血公民 亂鳩屈人

Dost今次我都幫你唔落了

咪推

幾時飲熔岩

咁都記得

五區公投

唔係好記得點解要飲

做人最緊要正直

咪推-.-

佢係高登講話唔知咩利記贏波就飲熔岩

返高登啦